無限警權，俾狗圍一定要拍片，點解警察記者會唔回應呢啲片？

死傻閪唔比人拍片 你老母比狗屌喇警狗

係咪有app可以一鍵拍片

痴撚線 逼到埋牆手指指
緊係容易hi到你啦 咁都想屈襲警

戒備係咁撚樣咩？真係驚人襲擊會逼到咁近唔保持距離？

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

講唔掂就屈襲警

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

仲有條係當事人既片

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動